{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66316&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례햇살좋은아침펜션"
    },
    "text": "智異山ピアゴル渓谷の近くに位置するペンションです。 ペンションの近くには智異山登山路があります。 また、花開市場は車で5分の距離に位置し、蟾津江魚類生態館は車で8分の距離にあります。 智異山登山口は車で6分の距離に位置しております。 入室時間は5:00で、退室時間は00:00です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車が可能で、ペンションの送迎サービスを提供しています。 宿泊客に限り智異山温泉ランド割引券を提供し、ラフティング連携業者では30%割引を適用します。 駐車場は無料で、炭とグリルを使ったバーベキュー施設も提供しています。 追加料金があり、ペンションの客室ごとに個別テラスにバーベキューができます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、ペットは出入りできません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山ピアゴル渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには智異山登山路、花開市場、蟾津江魚類生態館があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は00:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "智異山温泉ランド割引券やラフティングの割引はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客に限り智異山温泉ランド割引券を提供し、ラフティング連携業者では30%割引を適用します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料の駐車場とバーベキュー施設を提供しています。追加料金がありますが、客室ごとに個別テラスでバーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットも宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできず、紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変動する場合があります。特にオンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 467
    }
}